反羅志祥粉絲團算唔算守得雲開見月明?

條友真係狙左隻小豬就10年..
由簽簽抱抱 , 抄襲, 玩咸濕cam , 認自己中國人
反左咁多年都唔成功..隻小豬仲越撈越紅
上年開始心都淡鳩埋開始唔反 家下爆單咁既野..

希望曹柔理都早日有咁嘅下場🙏🏻🙏🏻

仲有陳沂，新聞一出即刻瘋狂狙擊……

正如反達條路仲好長。。。。

陳三斤比小豬告過緊係懷恨在心

呢條女好撚抵死

君子報仇

佢不嬲出名癲癲地

小學成日睇依個Page